{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046090",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10051812",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 제인풀빌라(신축)"
    },
    "text": "この宿は美しい東海を抱いているジェーンフルビラで、新築の一軒家フルビラです。 総40坪の2階の一軒家2棟で構成されており、広い空間を提供します。 室内には温水プールがあり、いつでも快適な時間を過ごすことができ、電気グリルを通じて天気にこだわらず活用することができます。 周辺には様々な観光地と有名なカフェがあり、より豊かな旅行を楽しむことができます。 ケッマウル・チャチャチャセット場や砂防公園、猪狩展望台、月浦海水浴場、七浦海水浴場、清津市場など、様々な名所が楽しめます。 宿泊施設の運営のためにいくつかの注意事項があります。 掃除時間の11時から15時までは宿が片付く時間なので、時間を守ってください。 また、22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 宿泊施設は子供を含む家族が利用できますし、飲酒者や心臓疾患者などはプールの利用を控えてください。 個別バーベキュー施設である電気グリルは無料でご利用いただけますが、火災にご注意ください。 駐車可能なスペースがあるので車の利用が便利で、ケッマウルチャチャチャの撮影地、四方記念公園、猪狩錨展望台、坤輪山滑空場、月浦海水浴場、七浦海水浴場など周辺の名所を車で簡単に移動できます。 宿泊施設は清潔で、赤ちゃんを含む家族の皆様に満足のいく時間を提供します。 近い距離に位置する江南地域もアクセスが容易で、プールビラのぬるま湯と電気グリルの無料提供で経済的な面でも素晴らしい選択です。 社長の細心の管理と親切なサービスのため、不便なく過ごすことができ、オーシャンビューと共に良い思い出を作ることができる宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の名称は何ですか？",
            "answer": "この宿はジェーンフルビラという名称です。"
        },
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿は新築の一軒家フルビラで、広い空間と温水プールが特徴です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはケッマウル・チャチャチャセット場や砂防公園、猪狩展望台、月浦海水浴場、七浦海水浴場、清津市場などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用条件はありますか？",
            "answer": "宿泊施設の利用条件として、掃除時間や深夜の入室に関する注意事項があります。また、プールの利用に関しても一部制約があります。"
        },
        {
            "question": "電気グリルの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "電気グリルは無料でご利用いただけますが、火災には十分ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地への移動手段はありますか？",
            "answer": "宿泊施設に駐車可能なスペースがありますので、車を利用して周辺の観光地に簡単に移動できます。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような利用者に向いていますか？",
            "answer": "この宿は子供を含む家族や近隣の観光地を訪れる方に向いています。また、ケッマウルチャチャチャの撮影地や四方記念公園、猪狩錨展望台、坤輪山滑空場などを訪れる方にも便利です。"
        },
        {
            "question": "この宿は清潔ですか？",
            "answer": "はい、この宿は清潔で赤ちゃんを含む家族に満足のいく時間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "江南地域へのアクセスは容易ですか？",
            "answer": "はい、江南地域へのアクセスも容易です。また、プールビラのぬるま湯と電気グリルの無料提供により経済的な選択肢となっています。"
        },
        {
            "question": "この宿で良い思い出を作ることができますか？",
            "answer": "はい、この宿は社長の細心の管理と親切なサービスにより、快適な滞在と良い思い出を作ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 498
    }
}